有心理準備比人拉 但會諗被捕意義

有心理準備比人拉 但會諗被捕意義
大家點睇？

估聽日福建幫會唔會出？